同屋企人純粹被血緣捆綁

唔知有冇人有呢種感受
咁樣諗好似好不孝
但真係好折磨
生活喺同一個屋簷
每日一句野都可以唔講
細個有啲咩逆佢哋意
唔係鬧就係打
嗰陣都會討好佢哋
但其實佢哋淨係想我做到佢哋想要嘅「乖」囡
一做得唔啱又會打我
隔幾日就打我好基本
嗰陣長期有自殺念頭
幾年級讀咩班讀咩科都可以唔知
從來冇了解過我想要啲咩
好死板好傳統
尤其宜家政治立場
如果撇除血緣關係
同純粹住同一間屋嘅陌生人冇咩唔同
可能陌生人都好過屋企人

我都有呢種諗法，雖然屋企人對我好好，但就係冇辦法好愛佢地

所以搬咗出來

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

攬炒哂你啲屋企人啦

可以經濟獨立未？
可以就搬走然後屌佢老母話你死嗰日我都唔會去送殯

同意，所謂屋企人只係隨機抽出黎的角色，朋友先係透過互相認識而建立的關係

搵錢 搬

自殺咪永遠輸比佢地
自立左再唔比家用

我以為自己出post講中晒我諗嘅嘢

唔會不孝

真

對有d人黎講

生兒育女係人生既過程

人有我有咁解

最怕呢種人，好似打機做任務咁去制造生命受苦

送殯？哂曬自己d錢

已幫老豆老母申請無言教師

等佢地死左終於貢獻下香港，同埋可以教育埋年青既香港醫學生

所以你要睇佢地身上仲有咩，就拎咩，拎撚曬去，拎完就可以byebye

細個已經日日比老母鬧咁濟
讀到大學又鬧
到而家出黎做野都仲搵到野黎鬧
日日返到屋企比佢咁鬧真係好撚大壓力
我諗我結埋婚生埋仔佢都仲係會鬧我
都痴撚線

我有

同屋企人價值觀差好遠
覺得自己係由細到大俾屋企教錯曬，
出到黎用左好耐時候先學識普世價值觀，錯過左好多時間同機遇，自己叫做真正適應到世界同時人地已經事業走上正軌

投胎呢樣野投得唔好係真係幾努力都追唔上人地

同樓主經歷一樣，唯一唔同細個有打去到中二就冇。人越大越睇清楚佢哋為人。

屋企人眼中人生就係 讀書 工作 拍拖 結婚 生仔 完

我個仆街老母由細到大打鳩我鬥鳩我黎出氣，篤鳩爆佢勾佬就叫埋個補習老師虐待我，我一世都記撚得，唔會俾好日子佢過呢d死仆街賤人